喔hi all

有無人呀

個個做晒孝子陪老豆老母飲茶

早晨

你今日飲咗咖啡未

有冇野可以幫到你

我係癡線佬

有
走 開 啦

見你開感情台

未飲呀 一陣先
咁早飲會瀨屎

我無接近過

我只想同人傾下計

我日日朝早都飲 睇來我已經破解我腸胃欠佳嘅秘密

何樂而不為

朝早食太飽我都會瀨
成日都瀨屎

有咩搞

係咪比人屌太多？

你又知？
咁犀利嘅你

放假 喺屋企睇吓書

係咪好爽b

我諗番對上一次睇書係幾時

日日俾人屌 梗係爽
你要唔要俾我屌？

Yeah come on baby

又一基佬

超級基佬